{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan k√µrgeks. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen n√§mma kollane puuvili."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Ahvid koorivad mind enne, kui nad mind s√∂√∂vad."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja ilusad v√§rvid. Sa v√µid mind anda kellelegi, keda sa armastad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed panevad mind vaasidesse."},{"text":"L√µhnan m√µnusalt."},{"text":"V√µin olla punane, kollane, roosa v√µi lilla."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen suur taim, kus on paks t√ºvi ja palju lehti. Linnukestele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan maa sees. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vahel oran≈æ."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa."},{"text":"Olen tervislik suupiste."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on lehtede asemel torkivad n√µelad ja p√ºsin aastaringselt rohelisena. Inimesed kaunistavad mind j√µuludeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma l√µhnan nagu mets."},{"text":"Esinejad paigutatakse tihti minu alla."},{"text":"‚ñ´ Olen puuliik."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen v√§ike, roheline ja katan maad. Mul on pehme tunne paljaste jalgadega jalutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed teevad minu peal sporti."},{"text":"Lehmad s√∂√∂vad mind."},{"text":"Olen hea koht pikniku pidamiseks."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen k√µva varrega pikk taim. Sa v√µid mind poputada ja kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kollased tuumad."},{"text":"Kuumutamisel muutun kohevaks sn√§kiks."},{"text":"Kasvan p√µllul."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen taim, mis ronib ja millel on kobarates kasvavad magusad, mahlased lillad v√µi rohelised viljad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Mahla ja tarretist saab teha minust."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan palju p√§ikesepaistet."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune juurvili, mille sees on paks roheline kamar ja magus, mahlane punane v√µi roosa. Tihti s√∂√∂me mind suvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kuumal p√§eval v√§ga v√§rskendav."},{"text":"Mul on palju musti seemneid."},{"text":"V√µin olla v√§ga suur ja raske."}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Cantaloupe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen puu, mis annab meile midagi magusat. Sa v√µid mu oma pannkookidele valada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Kanadas kuulus."},{"text":"Inimesed koputavad mulle, et mu magusat mahla k√§tte saada."},{"text":"Minu lehtedel on oman√§oline kuju koos punktidega."}],"options":[{"label":"Tammepuu","isCorrect":false},{"label":"vahtrapuu","isCorrect":true},{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas ja neli k√§ppa."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Olen hea s√µber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Aitan teha juustu ja jogurtit."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"K√µndides vadistan."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga palju suurem."},{"text":"Olen kiskja Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"V√µin olla valge, pruun v√µi must."},{"text":"S√∂√∂n k√∂√∂givilju ja elan urgudes."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja mulle meeldib bambust s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja kaisukas."},{"text":"Elan Hiinas."},{"text":"Olen karu."}],"options":[{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"M√µned minu liigid s√∂√∂vad hiiri."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Pritsin tinti."},{"text":"Mulle meeldib elada korallriffides ja kivistel merep√µrandatel."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}